六名施展火魔法手足被拘捕

【 拘捕 • 葵涌及油麻地縱火案 • 案情簡報 】

昨日（2020-02-04），警方以「縱火」及「藏有攻擊性武器」的罪名，拘捕了一名17歲男子，他涉嫌與2020-01-29葵涌警署被投擲汽油彈的案件有關。另外，警方於昨日以「縱火」、「藏有攻擊性武器」和「盗竊」的罪名拘捕了四名男子及一名女子，他們涉嫌與同日在油麻地發生的投擲汽油彈案件有關。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華、葵青警區助理指揮官(刑事)姚永勤及署理油尖警區助理指揮官 (刑事) 葉秀蘭現向傳媒作出簡報。

頂 警甴死未

咁都捉到

手足

係咪老屈架

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

求其捉個人再9up

盗竊?

屌佢老母死黑警

其他快閃嘅手足要小心呀

警曱=不誠實證人

Push

幫佢地報仇

9拉又話係 我夠話扔果個好似你地個19pk啦

手足要小心呀

可能又係長者八達通

屌

又9拉

又鳩拉DLLM
黑警死全家

香港地太細啦 CCTV又多

用人手逐格CCTV慢慢睇好難搞

黑警死撚開啦
冇人信你地呀

推

油麻地當場捉左個，應該再爆手機搵另外5個

除左肺炎 有冇野可以治到警甴

狗屋入面少一條毛都要申請永久終止聆訊
不過個官應該會話關我撚事

拉一個有電話, 唔開就打到開, 之後就會搵到其他人

有傳X龍呀head拉左返去之後唔肯開電話就俾11個object熄燈打同埋話要送佢上去

唔會，一定 check 晒cam ，有料先拉

唔知搖控車，航拍機捉唔捉到呢

鳩拉鳩告無後果

航拍機好似一定捉到

Exactly, 車cam, 店舖CCTV, 街cam 嘅數量係多到你唔信

手足小心呀

推上去

之前已經有人講咗

有無勁大狀幫手？

果個都好似係事後隔兩條街截查9拉

推推推推推

求下手足唔好再係油尖旺做野成個區都係便衣狗

香港要搵一個人其實好易，換裝太空卡都無用，太多cctv,搵一百幾十人24小時睇，實搵到，捉一個爆埋手機，到時又起埋其他人出來

Pushhhh

無即場拉無證據，你話佢射精射左上火星都得

而家請左1000隻退休狗專睇CCTV

行動前小心D 先得唔得........

屌佢老味

手足唔係condom

黑警死全家

咁就一世 出黎可以做咩

依家多過一張八達通, 多過一個電話, 都係屈左盗竊先, 基本盤

幾勁下
咁都拉到

好心痛

出黎講野仲帶口罩 當林奠無到

所有魔法師都要小心

push

所以做完野最好搵山上去兜路走 , 香港真係得山路無 cam

推到有勁大狀幫手

呀屌

屌你老味係咪跟實晒所有CCTV

天眼？

其實唔難

依家好危險, 1個被捕, 全部team kill

求支援被捕手足
推 希望多啲人留意

手足唔是condom

連登仔: 手足

然後就沒然後了

唉....
17歲可以點走

報鬼到咩
而家嗌開花都冇人出
出嘅俾人拉多幾個
而家靠天收架咋
念力抗共

要諗逃走路線, 唔該向山, 郊野公園方向走

唔用DJI ，自製就得，但起飛會有聲同有其他人見到

我一早講左一句說話，由第一次野貓式掟火魔出去之後講，上得山多終遇虎，唔好睇小啲狗仔嘅偵緝能力

oh shxt....17 y.o only..
大家仲有不罷工的理由嗎

黑警幾時肺炎死？

又鳩拉

上山變身 唯一出路

其實香港幾乎全監控鏡頭零死角

推撐手足

係， 寧願上山暫避再叫人拎衫俾自己換左先第二度落山， 應該最安全係咁

黑警老屈

牛屎佬表示

其實只係班狗做唔做嘅問題，希望手足三思

總之因咩事被人拉都好,
你有絕對權利保持沈默
記得我無野講

又老屈

其實香港咁多cam 唔上下郊野公園/山旮旯的地方好難避 佢真係逐個逐個cam捉實捉到

除非好熟訊號傳播玩法，如果唔係可以追蹤訊號源頭

係咪應該轉方式
火魔代價大但又冇傷到班狗d咩

手足好廢....
咁都被捕...小心啲啦

屌
逼人解鎖電話

講就咁講
罷工都要人幫手既港豬一早當自己以外其他手足喺condom

假如有一日全港大停電，再多的cam 都冇用

我以為係掉完即著草...果晚已經講到明影低哂

其實香港郊野公園咁近市區
大定應該記下d山路

DLLM

掉黎又冇實際傷害 燒地下自己玩火咁就坐十幾年 真係傻 殺狗斬狗就欣賞你

手足真係要小心

你覺得有機會？除左天災，無可能會搞到大停電

之前請咗好多退休警就係做搜證工作

真係要規劃好路線，事前做好功課．．．

黑警死全家！

死得仲快

手足不如暫停玩火喇
等大遊行有機會再搞狗屋

太空卡遙控或者pre set路線佢點都追唔到

日日返屋企都要清record，爆機攞嘅record可能係你部電話係跌咗畀人執到，之後人哋講嘅？

要多D想像力同工作經驗

點解咁講？

條街人太少，好易比人捉到

上山訓一夜，跨區
魔法
周圍走，上山，之後回家
做足，會好難捉同入，講左，希望手足記得

廢話
假如有一日共產黨死清光，再多的共產黨員都冇用

啱呀。要搵一個人其實係非常之容易，所以最好嘅方法反而係一開始就公開自己身份。當然風險係非常之大，但至少你已經省卻咗隱藏自己身份嘅麻煩，要隱藏自己唔難，但要隱藏自己身份which is 係大家最擔心嘅嘢。

鳩拉老屈

真係要上山走 太多CCTV

可摸耳唔好再送頭

以香港咁嘅人口密度同城市化黎講基本無野係跟唔到

喺
自焚點睇
最適合港豬等天滅黑警既手段

但遊行既時候自然又會俾人話鬼，時機唔啱之類
對佢地黎講好難搞

捉到
上庭都要prove到100%係呢個人先得

郊區平時小人出入，造型人數好易認，市區人口密一密都搵到，郊區更加易搵

mon po 狗唔洗理

鳩拉架渣，驚咩姐

除咗俾各位high下之外零傷，好彩嘅都係燒到一兩部車，講真依啲高危嘢要日日有活動，對面忙到查唔切先做得，而家靜咗嚟做對面大把人力物力搵你出嚟

大家J智利燒成個狗屋，人哋係日日打緊同唔係一個人去燒先做到，依家咁樣又少幾個未來主要戰力

爆開部手機，99%死左

就算係同一個人都可以屈多好多條罪

英雄 唔好有事

我番工兩部電話都拉得?

咁你就諗多咗，有做好防範措施，爆手機係沒用

你留返同個官講

認清事實
港豬part time抗爭冇可能成功
靠外國64班支那豚就唔會比人湯

點解捉到？

嚇鬼者

所以做野要攞命為先,坐三十年你都賺一條命

唔係當場捉架
係事後突然上門拘捕 d狗通常冇搜查令就直接搜屋
每次行動其實set一條安全既路線重要過一切

diuuu
黑警死全家

傻啦 一早比便衣mark左 其實好多人比人事後先拉

屌你老母 黑警快撚啲死啦

香港要贏
只有全港大罷工
訴求+埋真普選

呢D火魔睇到係開心
但可惜對狗不痛不養
狗又燒唔中,剩係燒下死物 狗0傷
但手足好易被捉,捉到就被打+重罪
完全治唔到狗

why do they love that areas so much?
sigh....

MARK左都要證據，上庭淨係同個官講我見到就入罪?

你估手足冇小心咩

其實香港好多人都袋住兩部電話

有次啱啱買完新電話拎去貼mon貼
咁啱行過搜袋現場都即刻掉頭走

高調拉低調放
唔一定拉啱人既

??

做完唔該即棄電話

同埋planning 面對面傾

吊你老母黑警鳩拉

屌你老母
又唔見你去掟？
話人廢之前諗下自己做咗咩

放完跑上山換衫，唯有係咁

仲要有幾多個手足犧牲

香港人!加油
我接受 大家真係加油 運動最有希望既時候 多謝勇武手足

香港人!反抗
反條毛 見住勇武手足俾便衣拉 成堆人係度鳩叫放人

香港人!報仇
我係黑警聽到你班廢柴咁嗌真係怪唔到佢地笑鳩我地

香港人!抵死!
即管負評我 但呢個真係最符合香港現實情況既口號

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

呢個垃圾post超過3000正評?
大家可唔可以運用下你個腦諗下野
自己睇下12月內地訪港旅客人次
就算我當佢大部份只係香港機場轉機打個1折 都20萬
1月我再當佢打5折 都10萬
你唔駛識任何數學模型 唔駛識咩SIR Model 用下你常識諗 香港會唔會社區爆發?
係一撚定會啊你老母弱智閪 就算今日即刻封關都一撚定會啊

所以我點解會出呢兩個post啊:
罷工既叫價一定要高

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

大佬 雖然你地弱智 但我都唔想講咁白 而家我地係動用既整個社運既momentum同希望去爭取一樣近乎冇用既野
所以點解我會講叫價一開頭唔高搞到呢家唔上唔落

仲有 醫護罷工本身已經係一樣唔道德既野
就算你既訴求係加薪定林鄭死全家 你都係唔道德

點解你地既諗法唔係：「反正都俾人屌 倒不如去到最盡？」
係咪香港呢個奴性社會訓練到人既思維方式都有問題？

罷工根本係all in or nothing 你係驚就唔好搞咁多野 你一係去盡all in 一係唔好搞
半桶水唔上唔落等俾人秋後算帳

「社區爆發既話會返去救人」

唔好意思 今次唔係罷工 今次叫示弱
今次俾政府睇到我地既底線係超越唔到我地份垃圾工 那怕係會死
我寧願一開頭唔好搞

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

你班友連「不被秋後算帳」呢個罷工最基礎條件都fight唔到就話死返去返工
我係醫管局高醫生都唔想理你啦 不過Mark曬你班廢柴既名準備以後清算

我知實會有柒頭衝出黎話 社區爆發咁所有Blame去曬林鄭到
哦...閱 咁跟住呢?
仲有班傻鳩貼幾張facebook CAP圖話Connected 到藍絲
唉算 就當係? 咁跟住呢? 藍絲幫手叫釋放被捕手足?
我俾埋個劇本你啦:
社區爆發->死人->夏天到武肺開始收皮->民怨極點->FB IG暴動->HA清算醫護手足->Loop返半年前既野
冇錯 只會係咁 因為香港人!抵死!

OK 實會有傻鳩衝出黎話 社區發爆唔醫人咁實好多人死

Are you serious? 說好的攬炒? 死曬班廢老你呢個時候黎可憐?
冇攬炒既心態仲罷工? 香港人!等死!
唔敢去到最盡 咪等死 如果呢個係大家既選擇 咁唔好怨

我5個月前開既post 到今日仲適用
林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

不過 我仍然要多謝醫護手足 你地冇智慧 但你地有勇氣
你地肯踏出第一步 比絕大部份香港人值得尊敬
至於其他行業既人
贈你地兩句:
條路自己揀 仆街唔好喊
可憐之人必有其可恨之處

睇到呢到你仲睇得落 就睇埋呢兩個post啦

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

有病人死左 我地bargaining power大左 五大訴求要升級

香港人!抵死!

個官信你定信班狗

鳩拉，靠嚇

含家產啦死黑警

認錯人啦死黑警唔係當場啦你講咩都得啦

bb!!!!!

坦白講，信埋咩地下化真係累撚死人，成班懦弱傻尻唔忍心見到勇武死係你面前就叫人地下化真係痴撚線

五毛嚟
Block柒佢就得

入到去, 男的打左月的姦左先ga la
之後去抄家

認唔認wfc

講個信字判案？

黑警又嬴

如果係突襲，又唔係用電話網絡，應該追蹤唔到
pre set路線又係另一個玩法

W

希望冇事

我記得
冇片冇記者乜都冇都捉倒
打劫金鋪就冇事, 唔係自己人做邊個做

點地下化都追蹤到 真係當人流

捉翻警甴啦

地下化但係燒空地
我睇唔到有咩作用
我寧願去整牆

葵涌果個應該係因為換衫唔啱位

唉屌，因為班和理非垃撚圾....

唔肯罷工，搞到勇武....

唉

你宜家對緊個極權
唔係整下牆就叫做左野

有保留

堅地下化就唔應該淨係燒牆啦屌
唉 真係

紅官信就得

6月前已經超多冤案

往後應該會再多d

push有冇料嫁屌 尻拉後生就係？

繼續杯葛佢地

老豆搵仔咁耐都冇事

on9

雖然話香港無法治 但你都要搵樣證據俾人睇下先 如果真係無嘅話好難搞喎...

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

記得呀

老砌

死黑警,一家中肺炎死!!!

唔抵 點解唔做更癲既野 冇腦

老屈喇 高調拉低調放

用長者八達通apps得唔得

要去荒山野嶺換裝

聽佢地9UP係返上油麻地酒店時被捕+搵到D魔法材料

應該要貴精不貴多，要對正目標，hit them where it hurts

依度幾日前都有post提水話搵到cctv

估唔到香港有一日要用陪審團做抗爭

預左 黑警以前破案率咁高
你估真係9 up咩

你太天真啦 楊岳橋d fd? 仲信法治
紅官： 被告係咪無辜關我撚事

重點係個魔法一啲用都無 消防都唔洗到 已經熄左火

冇晒前途

咪傻， 市區多人但有cam, 你換衫前後點都搵到你
點都去郊區無cam地方過冷河

其實我想知你入左座屋苑
佢點知你住邊層咩單位

我唔信手足咁易被捉到
應該求其捉幾個之前監控既手手足

好難講

老屈架
荵人出黎祭旗擺做到嘢

一直都唔建議搞狗屋，有便衣狗睇場，仲有人拎長炮cam mon實
你快閃掟下雞尾就走，人地0損傷

17歲

推...

唔好又唔比保釋

逐個屋苑拎大門lift cctv咪對到
上次有人講過佢請左一大班人黎睇cctv

係睇班狗做唔撚做嘢，偷嘢就唔會查
真係做呢啲嘢先去睇正仆街

毫無殺傷力，捉到就告極重罪

夠啦，一係就玩老豆揾仔

燒下地就叫做野？
唔好為發洩而行動

講真果句 要捉其實真係唔難。。
啲cam 多到咁

你唔覺得而家快閃已經同之前食糖水冇分別啦咩
冇咩戰略意義 為做而做
淋紅油禍及妻兒都仲有D用

向烈士敬禮

要無cam 就上山，落山有好多路，不過好難搞，唉。

保護自己係最重要，俾人事後拉係最唔抵，代表無plan好，當然唔係咁容易做到其他手足真係要注意

又老屈 唔怕啦

又屈

行程 路線 後援 要有齊

手足😭😭

一個上山一個落山，咪即係同一個人

屌，又9拉

上山可能得既
以前咪有幅cctv入場前後變裝圖
你做緊個時全黑 但離開個陣沿途可能有車cam、鋪頭cctv等等
即使你上左山然後換衫棄裝
你落山沿途有cctv都可以跟到你 直至你返屋企
當然你可以話咁係咪咩都唔洗做 做咩都會比人捉 只可以希望手足小心啲無比人捉已經好好
以前我都諗過地下活動
但始終人多先優勢大 只要守住唔陣地既原則

你講既嘢係可行既
但我擔心係 手足已經比狗target左
但突然被捕個下部機就clean唔切姐

或者手足應該用其他app高privacy既 唔用tg
或者所有野都應該當面講就最好

9拉

其實真係無得懶，無得求其，每次行動完都要燒衫，reset手機
上次個品學優異嘅女手足居然家中仲有當日著住嘅衫

大把職業唔睇有冇案底啦

被捕人士記得唔好向恐怖分子 吐口水 / 咳嗽

黃藍六四比 做咩都得

出黎俾人拉嗰啲9成都細過18歲

「有險可守」

呢啲一定唔會俾，你放心都得啦

李桂華

其實縱火重嚴重過殺狗, 點解咁蠢

香港人大罷工?
訓左幾耐?

肺炎大爆發大家都唔想
仲咩要冒失業風險擺工？

擺明老屈

同時都唔係唔整牆就叫做左野

美軍

真 叫左佢執屋 dup 衫

9成9老屈
係有料嘅，一早講咗搜到D咩

其實佢好難捉唔到
好似之前話各大警署 360度裝曬高過4K嘅cctv
何況佢用電腦睇Cctv又唔使人肉睇
講真玩火魔唔係大遊行多人一齊掟
計返個性價比唔係真係咁多

報呢單出黎係想話俾老豆搵仔知我地警謊拉到人架，咪再搞鳩我地呀，拉鳩哂你地

不過當然啦，香港人表示:

DLLM死黑警

可能鳩拉恐嚇大家

證據喺邊！？你鍾意拉就拉牙！？馬上放人！！！！我哋都要加快推翻特區偽政府嘅進度先得。